陳亦訊見字速回thx

你老母當初比隻狗破左處
最後生撚埋你出黎
記唔記得呀
你老豆係我執返黎架
無我大慈大悲
你伯爺仲係街度食緊人地d屎ja世侄
諗起你岩岩出世個撚樣唔人唔狗咁
我而家都吱一聲咁笑出黎
契爺我睇住你大
你而家走黎我屋企門口
又all屎又all尿盛臭架嘛世侄
真係狗娘養的(笑)

推 高質

如果我是陳翼信
我會見字即回

我根本唔知佢乜水 今日先第一次聽過哩個名

講真 Mrs嗰首咩如果我是陳欲信
都唔知佢講邊個
以為佢為咗啱音先擺呢三隻字入去
根本如果我是陳小明 首歌意思都一樣

(笑)

樓豬account 被尹志平hack 左

但唔啱音

意思啫
所以咪話為咗啱音先擺落去

未聽過呢首歌

改歌嚟
原曲係呢首
聖誕鉅作：《如果我是莫湛深》

老實講 未收過尹清pm冇資格叫自己做高登仔。

咁呢到冇高登仔

你有冇收過
佢係咪係人都pm

陳逆信

有啦 好似一日得幾個pm quota 要佢選中嘅人先收到

條盲能pm過我兩次 金魚腦

你兩介ac姐